「幫下眼」呢條友係男定女 我好撚亂呀！

男
女

毒果玩d咁既視覺挑戰

啱啱食緊飯睇都忍唔住即刻skip